{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271cd", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "144", "optionC": "240", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "48", "type": "1", "optionA": "120", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u7238\u7238\u53bb\u54ea\u513f\u4e2d\u76843\u5bf9\u7236\u5b50\u7ad9\u6210\u4e00\u6392\uff0c\u5404\u81ea\u7236\u5b50\u4e4b\u95f4\u4e0d\u80fd\u76f8\u90bb\uff0c\u6bd4\u5982\u77f3\u5934\u4e0d\u80fd\u548c\u90ed\u6d9b\u6328\u7740\uff0c\u4ee5\u6b64\u7c7b\u63a8\uff0c\u5171\u6709\u51e0\u79cd\u7ad9\u6cd5\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271ce", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "3,5", "optionC": "6,7", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "1,3,5,6", "type": "1", "optionA": "1,2,3,4,5,6,7", "knowledge": "C/C++", "question": "\u8bf7\u627e\u51fa\u4e0b\u9762\u7a0b\u5e8f\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1a\nint main()\n{\n   int i=10;\n   int j=1;\n   const int *p1;//(1)\n   int const *p2=&i; //(2)\n   p2=&j;//(3)\n   int *const p3=&i;//(4)\n   *p3=20;//(5)\n   *p2=30;//(6)\n   p3=&j;//(7)\nreturn 0;\n}", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271cf", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u51fa\u73b0\u9519\u8bef", "optionC": "5", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "2", "type": "1", "optionA": "1", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\u8f93\u51fa\u4ec0\u4e48____.  \n\nmain()\n{\n   int a[5]={1,2,3,4,5};\n   int *p=(int *)(&a+1);\n   printf(\"%d\",*(p-1));\n}", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271d0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u53ef\u80fd\u6709\u96f6\u5411\u91cf", "optionC": "\u5bf9\u5e94\u5206\u91cf\u6210\u6bd4\u4f8b", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u7ebf\u6027\u65e0\u5173", "type": "1", "optionA": "\u7ebf\u6027\u76f8\u5173", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u8bbek1,k2\u662f\u77e9\u9635A\u7684\u4e24\u4e2a\u4e0d\u540c\u7684\u7279\u5f81\u503c\uff0ca\u4e0eb\u662fA\u7684\u5206\u522b\u5c5e\u4e8ek1,k2\u7684\u7279\u5f81\u5411\u91cf\uff0c\u5219\u7531a\u4e0eb\u662f\uff1a", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271d1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "foobarb_fpp", "optionC": "barfoob_foo", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "foobarb_bar", "type": "1", "optionA": "barfoob_bar", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6709\u5982\u4e0bC++\u4ee3\u7801\uff1a\nstruct A{\n  void foo(){printf(\"foo\");}\n  virtual void bar(){printf(\"bar\");}\n  A(){bar();}\n};\nstruct B:A{\n  void foo(){printf(\"b_foo\");}\n  void bar(){printf(\"b_bar\");}\n};\n\u90a3\u4e48 \nA *p=new B;\np->foo();\np->bar();\n\u8f93\u51fa\u4e3a\uff1a  ", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271d2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "chmod 778,chown user", "optionC": "chmod 777,chown test", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "chmod 777,chown user", "type": "1", "optionA": "chmod 776,chown test", "knowledge": "Linux", "question": "linux\u4e0b\uff0c\u6307\u5b9a\u6587\u4ef6file1\u4e3a\u6240\u6709\u7528\u6237\u53ef\u8bfb\uff0c\u53ef\u5199\uff0c\u53ef\u6267\u884c\uff0c\u6267\u884c\u547d\u4ee4\uff1a___1__\u3002\u4fee\u6539file1\u7684\u62e5\u6709\u8005\u4e3atest\uff0c\u62e5\u6709\u7ec4\u4e3auser,\u6267\u884c\u547d\u4ee4:___2__\u3002", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271d3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "abstract factory", "optionC": "release", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "singleton", "type": "1", "optionA": "prototype", "knowledge": "\u8f6f\u4ef6\u5de5\u7a0b", "question": "\u54ea\u4e9b\u8bbe\u8ba1\u6a21\u5f0f\u662f\u964d\u4f4e\u8d44\u6e90\u4f7f\u7528\u7387\uff1a", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271d4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "8", "optionC": "4", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "2", "type": "1", "optionA": "1", "knowledge": "C/C++", "question": "testArray\u662f\u4e00\u4e2a\u5305\u542b8\u4e2a\u5143\u7d20\u7684int\u7c7b\u578b\u6570\u7ec4\uff0c\u8bf7\u95ee\u8868\u8fbe\u5f0f\uff1asizeof(testArray)/sizeof(testArray[0])\u7684\u503c\u662f_____.", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271d5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "m-n-1", "optionC": "m-n+1", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "m-1", "type": "1", "optionA": "n-1", "knowledge": "\u6811", "question": "n\u4e2a\u9876\u70b9,m\u6761\u8fb9\u7684\u5168\u8fde\u901a\u56fe\uff0c\u81f3\u5c11\u53bb\u6389____\u8fb9\u624d\u80fd\u6784\u6210\u4e00\u68f5\u6811\uff1f", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271d6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "4,2,4", "optionC": "3,4,3", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "3,3,4", "type": "1", "optionA": "3,3,3", "knowledge": "\u67e5\u627e", "question": "\u5728\u5e8f\u5217(22,34,55,77,89,93,99,102,120,140\uff09\u4e2d\uff0c\u91c7\u7528\u4e8c\u5206\u67e5\u627e\uff0c\u5206\u522b\u67e5\u627e77,34,99\uff0c\u6240\u9700\u7684\u67e5\u627e\u6b21\u6570\u5206\u522b\u4e3a()", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271d7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "10.1.10.0/24", "optionC": "10.1.8.0/23", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "10.1.0.0/16", "type": "1", "optionA": "10.0.0.0/8", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "ip\u5730\u574010.1.8.0/24\u548c10.1.9.0/24\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u662f\u6b63\u786e\u7684\u6c47\u603b\u7f51\u6bb5\uff1a", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271d8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7a0b\u5e8f\u6b7b\u5faa\u73af", "optionC": "\u7a0b\u5e8f\u5d29\u6e83", "optionAnswer": "", "answer": "  ", "optionB": "\u7a0b\u5e8f\u7f16\u8bd1\u9519\u8bef", "type": "1", "optionA": "\u7a0b\u5e8f\u6b63\u5e38\u8fd0\u884c", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4ee3\u7801\u662f\u5426\u5b8c\u5168\u6b63\u786e\uff0c\u6267\u884c\u53ef\u80fd\u5f97\u5230\u7684\u7ed3\u679c\u662f____\u3002\n\nclass A{\n   int i;\n};\nclass B{\n   A *p;\npublic:\n   B(){p=new A;}\n   ~B(){delete p;}\n};\nvoid sayHello(B b){\n}\nint main(){\n   B b;\n   sayHello(b);\n}", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271d9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u63a5\u53e3\u4e2d\u4e0d\u53ef\u4ee5\u5305\u542b\u5df2\u7ecf\u5b9e\u73b0\u7684\u65b9\u6cd5", "optionC": "\u63a5\u53e3\u4e0d\u80fd\u88ab\u5b9e\u4f8b\u5316", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u4e00\u4e2a\u7c7b\u53ef\u4ee5\u5b9e\u73b0\u591a\u4e2a\u63a5\u53e3", "type": "1", "optionA": "\u63a5\u53e3\u4e2d\u53ef\u4ee5\u7528\u865a\u65b9\u6cd5", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5728C++\u9762\u5411\u5bf9\u8c61\u7f16\u7a0b\u8bed\u8a00\u4e2d\uff0c\u4ee5\u4e0b\u9610\u8ff0\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff1a", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271da", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7ebf\u7a0b\u4f7f\u7528\u516c\u5171\u53d8\u91cf/\u5185\u5b58\u65f6\u9700\u8981\u4f7f\u7528\u540c\u6b65\u673a\u5236\uff0c\u56e0\u4e3a\u4ed6\u4eec\u5728\u540c\u4e00\u5730\u5740\u7a7a\u95f4\u5185", "optionC": "\u7ebf\u7a0b\u7684\u901a\u4fe1\u901f\u5ea6\u66f4\u5feb\uff0c\u5207\u6362\u66f4\u5feb\uff0c\u56e0\u4e3a\u4ed6\u4eec\u5728\u540c\u4e00\u5730\u5740\u7a7a\u95f4\u5185", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u7ebf\u7a0b\u56e0\u4e3a\u6709\u81ea\u5df1\u7684\u72ec\u7acb\u6808\u7a7a\u95f4\u4e14\u5171\u4eab\u6570\u636e\uff0c\u6240\u6709\u6267\u884c\u7684\u5f00\u9500\u76f8\u5bf9\u8f83\u5927\uff0c\u540c\u65f6\u4e0d\u5229\u4e8e\u8d44\u6e90\u7ba1\u7406\u548c\u4fdd\u62a4", "type": "1", "optionA": "\u591a\u8fdb\u7a0b\u91cc\uff0c\u5b50\u8fdb\u7a0b\u53ef\u83b7\u5f97\u7236\u8fdb\u7a0b\u7684\u6240\u6709\u5806\u548c\u6808\u7684\u6570\u636e\uff1b\u800c\u7ebf\u7a0b\u4f1a\u4e0e\u540c\u8fdb\u7a0b\u7684\u5176\u4ed6\u7ebf\u7a0b\u5171\u4eab\u6570\u636e\uff0c\u62e5\u6709\u81ea\u5df1\u7684\u6808\u7a7a\u95f4", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u5173\u4e8e\u591a\u7ebf\u7a0b\u548c\u591a\u8fdb\u7a0b\u7f16\u7a0b\uff0c\u4e0b\u9762\u63cf\u8ff0\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09\uff1a", "title": "Tencent-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u771f\u9898\uff08\u4e00\uff09"}]}